聽日生日但我想死

呢個痴9線既世界, 仲點可以生活得日日快樂

我都係

上個月生日，好似行屍走肉咁

清，會過去的，別失意太耐

失意左十年喇
我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺得果一萬幾千，我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地識建築識起樓咩？佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，炒起個樓市就不停係度賺大錢，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一間好普通好普通既樓！點解佢地要用成世人既時間去供 一層樓呀？因為ｄ有錢佬係度玩野呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

相認 聽日生日

今年生日都係收工番屋企自己煮飯食

唔公平架 快手end

樓主可吾可以講多啲黎分享下呀？有咩原因會令你咁吾開心既？